沙田手足散啦！！

都唔知現場有冇50人 走呀